# Projet Compilation

Pour le main, enlevez les lignes suivantes en coms (car actuellement, on n'a pas les fichier Yylex.java et le parser.java de générer)

## Technologies utilisées


##Commandes utiles pour maven 

projet-compilation generate-sources
projet-compilation package
projet-compilation compile

##Pour éxécuter le code sur Eclipse

Utilisez le Main ou Yylex (run config-> run application ou directement renseigner le chemin du fichier genre test1.data)

```

```

## Exécuter en console pour Linux & Mac
```

```

## Exécuter en console console pour Window
```

```

##Améliorations effectuées/à corriger


## Requis


## Auteurs


## Licence

Ce projet est distribué sous une licence MIT
(voir [license.md](license.md) pour plus de détails)